[超突發]中國宣佈將報復美國加徵懲罰性關稅

中國最新表示，將報復美國對逾3,000億美元進口貨品加徵關稅，港股夜期應聲下挫，現報25,178點，大跌250點，低水317點。美國道指期貨亦全數蒸發早前過百點升幅，目前倒跌68點。

內地傳媒報道，針對美國貿易代表辦公室宣布，將對約3,000億美元自華進口商品加徵10%關稅，國務院關稅稅則委員會有關負責人表示，美方此舉嚴重違背中美兩國元首阿根廷會晤共識和大阪會晤共識，背離了磋商解決分歧的正確軌道。中方將不得不採取必要的反制措施。

人民幣會唔會破8算

4min ago
China has to take necessary counter-measures to the latest U.S. tariffs on $300 billion of Chinese goods, the finance ministy said on Thursday.

The ministry also said the U.S. tariffs violate a consensus reached by leaders of two countries and get off the right track of resolving disputes via negotiation.

要解決香港問題先？而家直頭唔同你玩

亮劍了！等睇美國佬還拖！

習包子學人打貿易戰

又係咩商品呀

有回血劍，怕咩

到底侵侵會俾咩反應呢

侵侵還拖

支那唔反擊先驚

美國喺時候再減息

250點嚇鬼呀？

好快美國會向所有中國貨加徵50%關稅
再係南韓部署中程彈導導彈
再派3隊航空母艦戰鬥群係關島
+3隊航空母艦戰鬥群係台灣

睇親都笑

佢諗緊咩其實

雜種好波
加夠100% 中國人食草都可以

好波
世界大戰不遠矣

再派多2隊黎香港

其實侵習兩個係咪由細到大脾氣都好勁，動不動都發脾四晒冷

大跌250點

呢排跌左二三千點都無事拉

sir, this way!

厲害了，你的國

818記得去集會嗌美軍黎
到時你帶路

大陸專家話香港08年都係靠偉大嘅祖國先可以渡過難關喎

如果大陸糞青睇到美國、特區旗並列呢張相，一定屌晒老母！

我唔明

你地中國以前就係對美國既關稅逆差太大
美國佬比你地搵左咁多年笨
宜家加返係對大家都公平
點解中國會覺得人地咁做係制裁掉佢？

其實中共有無諗過佢美國產品係好難揾取代品
咁到最後係人民食番晒，做成通脹架

美股再free fall 3%

美軍

垃圾香港警犬

到時斬曬所有人，邊個俾佢回？

要求美軍屠殺香港警察

推 支持往死裡打

支那人如果識反省既，就唔會咁鳩乞人憎啦！著數要拎盡，稍為唔滿意就話人歧視佢，搬晒十四億蟲出黎！

一個係小學生學歷
另一個係破過幾次產都翻到生嘅資本家
小學生學歷學人打架

係咪即係可以又炒iphone啦?
又可以搵錢買裝啦大家

真係打飛機無人夠中國黎

係咪可以返去1港紙對1. 2人仔既日子

回條毛
d大陸有錢人都經香港條喉輸血去新加坡
一係就放老解cut喉，但中國人自私自利點敢

又係時候稀土戰

Sir,仲要食橙頭煙，真係好撚霸氣

雜種唔好唔打

聽日好大機會816香港大濟提

侵侵：

支爆

支持回血 最好13億人食草
當然1億黨員可以繼續大魚大肉

侵侵用香港激嬲左支那

大家不如約0900去排隊啦

有人話而家大陸買豬肉已經貴過香港，仲有好多入口食品都貴到hihi..

圍魏救趙

想用番貿易戰來刺激美國國內反侵聲音
叫美國唔好將香港議題擺上談判桌

聽過大陸人話08年救市啲外匯係大陸出添

學人發窮惡

習主席你真是人民的領袖，做得太漂亮了！

係五美元有閪屌既日子！

吳！唔撚傾

最大贏家又出手。今日又贏左幾多？

美國應該好快發火

又贏

大國勃起

跌咁少

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

斬啲1hp嘅回到幾多

睇人仆街最開心

大戶撚狗撚到pk

xi the grass hoper

利害了我的国

sir this ways

厲害了，我的蟈

侵讓晒步, 暫援3000億10%關稅去到12月
雜種食住上係咪想攬炒

無可能
因為香港問題響美國國會係有跨黨性支持
兩黨議員由人民選出黎，點刺激反對聲音都會俾國會壓住
另外就算侵侵態度變得曖昧，一日有國會制衡只會去到唱雙簧局面，對華制裁點都會做

維尼到而家都唔明佢唔係同一個國家元首對抗，佢係同一個國家濕鳩成team人對抗
點玩呀

比我就唔忍啦，
侵侵9月1即刻加返剩底貨品25%關稅啦！

傻閪

支持雜總攬炒

721 811

這就是中國

侵侵好快出文

美國前日放你一碼12月先加
你家陣還拖？

冇錢咪冇錢囉

晒冷都有得晒完又晒嘅咩

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？

天才戰術

唔可以用一般人去理解中共
正常人唔會明弱智諗咩

次撚次都係加落d 根本就無乜入口既貨品度，話知你加100%啦。

間接叫人買外國野

了解 咁睇下仲有咩產品可以收稅先
上次徵收美國製避孕套既稅 引同埋完全唔對等銀碼

我覺得只係姿態，因為乜都唔做點可能表現出一尊嘅強大？

佢地個時用香港做白手套係咁買外國野

今日托市引牛

張野幾時

笑咗

林鄭出一出黎都無咗400點啦！

250點都叫大跌？

大跌250點？
Trump話加跌多佢幾倍啦
股市反映一齊

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

愛國人士一齊拎哂銀行啲美金走，美國佬食樹皮啦

華為17號禁令夠期，應該玩完

To all Young people in Hong Kong:
Please remember
You're not ALONE
AMERICA is standing with us!

侵侵你唔係唔反擊下話

屌

快

我國不怕打 可吃草一年

侵侵玩夠未？可以一刀劈落去等佢地食草

要等佢訓醒先

病貓扮老虎

難得G20果時想搞掂佢
冇啦冇啦

美國旗披身
大叫 sir this way

取消獨立關稅區，快
唔好比支那偷雞

嗱 近啦近啦

ho ball
快d出埋解放狗

支爆支爆支爆

佢地ff方面真係世界級

笑撚死

侵：等左你好耐, 站長, 到我出牌喇....

美國榴槤

要面, 唔想係13憶人面前輸俾老美

無問題

大陸可以搵人補血

再唔係就繼續印銀紙

Who fuckin knows?

trump可能仲瞓緊覺?

快撚點好嗎

唔好用人腦去帶入中共去思考，唔work架

250點？大跌？

習仔唔讓步 玩火 對香港應該都會強硬

🤣

睇黎雜種唔敢同侵侵見面
所以玩呢招
一見面又比人當狗咁撚

推

等睇習總亮劍漫畫圖

內地傳媒報道，針對美國貿易代表辦公室宣布，將對約3,000億美元自華進口商品加徵10%關稅，國務院關稅稅則委員會有關負責人表示，美方此舉嚴重違背中美兩國元首阿根廷會晤共識和大阪會晤共識，背離了磋商解決分歧的正確軌道。中方將不得不採取必要的反制措施。

呢句係指美國對中國加稅
最後嗰句「中方將不得不採取必要的反制措施。 」即係指將會亮劍
不過都唔知佢亮乜柒

我國人民咁愛國，一定用國貨啦！加稅絕對無影響

有幾超突發
睇怕日後d topic都好撚誇

直接出兵啦，文明之師威震地球，雖遠必

點報復先？呢個先係重點又唔提

唔食gm food, 咁就食自己啲假嘢啦

仲好！已換美元等解放軍入城！

哇哇哇，我地禁錢行動對美國會唔會有幫助

想嚇死班婆仔咩

玩完四千億又黎香港搶錢

啫係咁 睇下邊個信美金 邊個信人民幣

好串

08年美帝印銀紙係因為無錢

08年大劣印銀紙就係因為要救世界

正啊 加佢老母五成啦 口交仔

喔！

侵侵好做七張幾

一樣有心有力

中共笑死人咩

睇親都忍唔住loop好多次
非gay

屌!美帝咁可惡，一於禁哂所有美國貨啦！

又亮劍

好！千奇唔好停

朋友 唔好睇咁多大陸飛機文 97到依家都唔知有邊樣嘢真係靠大陸 真心一問回歸到依家有無

頭先六點睇ViuTV新聞睇到直頭想打爆電視

大家應該唔介意比返軍費比老美 軍費可能包括女

香港咁大個財庫
慢慢回

你傷害左14億人民既感情！
係救宇宙

好似話暫緩10%主因係行政問題: 9月1號加的話，過唔切聽證會。

侵侵起身未

打尻美國佬啦，唔好又打飛機。出老解啦屌

咁樣即係玩埋港股
自己加速焦土

我地中國終於硬起來

非人道處理香港
屠城，吹咩

中國象棋

我係護旗手
🇺🇸

我說:美軍未來我邀請
Trump說:美軍來了你帶路

又嚟後果自負

個人認為大陸打選舉牌...
侵連到任就動真，大陸係想強硬打經濟影響選情...

我係咁睇

夾攻香港

一定要

亮劍

支持維尼同侵侵鬥

push

幾平都無用啦，仲夠膽上去大陸咩

升返好多

敗敗 我要撤回啊

跌一下又升返曬

升番晒

美股勁到
來生做美國人

美期無視

你自己d人民幣貶值都自己收左10%先啦
美國貨咁撚貴你地大陸仔都要買姐係必需品
諗出黎果個真係天材

小學雞真係小學雞

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

不愧是雜種！我們不敢做的事，他毫不在乎地做了！真是佩服，真是我們的偶像！

班白痴仲有咩可以加?
加到全國食樹皮好唔好
大陸啲同事已經屌撚晒鬼話經濟明顯地食緊屎, 國家數據好似平行時空咁
連牆入面既人都呃唔到, 對住牆外你嚇鬼咩習敗敗

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

夜期升

一定要老美求返你轉頭先好收手

好人好者都唔會明白佢地
全世界都逼害佢地
全世界都虧欠佢地

跌返啦
道期就真係升
Walmart

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

一拳收商場大亨皮

仲剷光對方個頭

幾十年老友

腥港人又可以靠走水貨發達

美國🇺🇸加油
This way sir follow me

又準備經濟起飛

佢真係唔識架喎